其實人仔穿7 都唔係咩大事🚬🤓

仲死頂緊

人仔跌，為保值落香港買樓。

穿左又會點???

落到香港先算
屎總依家咩都做得出

有利貨物出口啊， 你識野乜丫。。

到時香港掛人仔

無嫁。大家都係要食飯 呼吸。穿7又點呀

6.9805

到底應該升定貶先引發到支爆

升先爆得快 出口死得仲快

依家貶都唔掂
美國佬睇實晒

落左又點
話收就收啦
就算香港人既錢都係咁話
大陸走資係香港個班一聽到crs已經走曬

依家係點都死 全民走資

7係好重要心理關口，我估點都死頂一排唔比穿，快既美國中期選舉後，慢既農歷新年左右

出面好多人賭緊人仔穿7

大陸放曬風。講穿7唔會影響生活

升就死硬，跌又會影響習種同侵侵講條件。

如果破7呢個心理關心，人仔應該會跟住急瀉。

人仔對港元1:1 會唔會少左好多人黎香港?

咁大陸都知破7係鐵定既事，放定風岩架啦

人仔貶, 有利出口但通脹會升溫, 但中國應可調控, 但美國鐵定將中國劃定為匯率操控國....

人仔升, 你可以參考 "廣場協議"....中國必死無疑....

己經唔比大陸人 d 水流出外地包括香港